港共：已接觸多國逾百供應商 多管齊下爭口罩穩定供應

政府稱已接觸多國逾百供應商 多管齊下爭口罩穩定供應

政府發言人表示，已多管齊下積極增加整體口罩供應，並爭取可維持穩定供應，其中政府物流服務署積極在全球採購，近日已接觸10多個國家共140多個供應商，亦正與內地部門溝通，跟進口罩清關情況，加快物品抵港。另外商務及經濟發展局等部門今日與本地商會和零售界會面，了解口罩供應情況和入口商困難等，期望提供協助。政府表示，預計市面口罩供應短期內仍然緊張，專家指出市民這段時間應減少外出，並已宣布一系列措施，減少市民聚集及接觸。政府希望市民體諒有關措施和防疫物資供不應求帶來的不便，呼籲共同努力做好疫情防控。發言人又說，政府留意到有市民爭相購買食品，食環署與主要供應商接觸後，確認現時食品供應正常，供應商亦會盡快補充貨架上的食品，強調政府昨日公布的措施不會影響貨運，食品供港不受影響。

2020-01-29 22:50:32 rthk

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

林鄭唔係講求支那俾㗎咩？根本支那而家都要買外國貨

大約沙士過後就能穩定供應

然後一個屈尾十pack好一板板運返去支共

無撚人想買你啲支那黑心口罩

屌你老味高價拎我地啲錢去買

分分鐘送到過黎開箱又係黑心N手重用口罩

即係乜鳩救救個啲 我屌你老母林鄭狗

廢話
限制香港口罩出境已經得

送口罩去支那,再自己去搵外國口罩
仆街啦屌你老母

【疫情展望】手足做好防護措施，去到 Phase II. 就仆街

亦正與內地部門溝通，跟進口罩清關情況

咁啲口罩肯定被班仆街截L晒

有嗰post講咗經支那截撚咗好多啦

補link
(痴撚線) 有人向外訂購N95口罩 途中集運中國 比中國人私吞左!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

唔出奇
遲下話 中央比咗咁多國產口罩，我地有借有還送返啲外國罩上去
共同抗疫

叫黑警去傾咪得, 邊個supplier唔賣就打柒佢

無人要支那貨

原來有咁多供應商
屌, 畀個名嚟 , 我地連登自己訂啦

香港就算入左十萬億盒口罩都唔會買到

民意版飢餓營銷

百多個中國供應商？

留名睇過幾年大陸人又話2020年中央特供口罩比香港打救我地

亦正與內地部門溝通，跟進口罩清關情況
係都要加呢句，正仆街

接觸